一年喇...你到底仲要留係我個心度幾耐？

我唔知你到底諗緊咩 忽冷忽熱咁對待我哋之間嘅關係
我想講嘅係:我都係人，都係有感受，你話無人走得入你個內心度，因為你要自我保護。咁點解仲比希望我？
等我每次行到去門口你先大力閂門，我撞得多我都痛㗎！
你話你唔識表達，咁大個人我同你講咗咁多次，你都無比過明確答覆我，fine唔緊要，我放手囉
你做咩搵番我呀？你做咩又傷多我一次又一次呀？我好痛呀你放過我喇好唔好？

叫完春

施主放低啦，係你既始終都係你

我以為自己開咗post ..

講就係人都識 但冇邊幾個做得到

我ex 做得好，話分手即刻搵第條仔，block我fb WhatsApp，再周圍唱條新仔好過我。點知原來條新仔當時未夠16歲呃佢話18歲

好奇問下，女人衰11會唔俾人拉?

你知道又點

冇乜點，好奇啫

我都寧願佢咁做
得閒就搵下我想點
仲要成日係公司見到面 屌

點解可以咁相似
問咩都話5知

唔知呀
冇所謂
吓 你決定喇
我屌你咩做男人做到咁